一定要大量外國文宣！全世界當我哋贏咗啦

美國嗰邊要落重藥！

求監警會英文文宣